{
    "quiz1": [
        {
            "question": "Kurį iš šių vienasmenių VU KAP sprendimų priėmėjų renka KAP darbuotojai?",
            "choices": [
                "KAP vadovą",
                "ŠAP vadovą",
                "KAP Tarybos pirmininką",
                "Nei vieno iš jų"
            ],
            "correctAnswer": 3
        },
        {
            "question": "Kuris KAP organas padeda suformuoti su studijomis susijusius sprendimus Pavaduotojui studijoms?",
            "choices": [
                "SPK",
                "Studijų kolegija",
                "Doktorantūros mokykla"
            ],
            "correctAnswer": 1
        },
        {
            "question": "Kuriame iš šių KAP darinių nėra studentų atstovo?",
            "choices": [
                "Rinkimų komisijoje",
                "Dekanate",
                "ŠAP"
            ],
            "correctAnswer": 2
        },
        {
            "question": "Kas gali nuspręsti sudaryti laikinąją darbo grupę KAP studijų programų strategijai parengti?",
            "choices": [
                "KAP Tarybos pirmininkas",
                "KAP vadovo pavaduotojas studijų organizavimui",
                "KAP vadovas"
            ],
            "correctAnswer": 2
        },
        {
            "question": "Kas sprendžia Šakiniame akademiniame padalinyje su moksliniais tyrimais dirbančio mokslininko sutarties su Universitetu pratęsimo klausimą?",
            "choices": [
                "KAP Priėmimo-atestacinė komisija",
                "ŠAP vadovas",
                "KAP vadovas"
            ],
            "correctAnswer": 0
        }
    ],
    "quiz2": [
        {
            "question": "Kas yra universiteto vadovas?",
            "choices": [
                "Dekanas",
                "Rektorius",
                "Direktorius"
            ],
            "correctAnswer": 1
        },
        {
            "question": "Ką veikia VU neakademiniai kamieniniai padaliniai?",
            "choices": [
                "Užtikrina akademinių padalinių veiklą, teikia ir kitas neakademines Universiteto funkcijas",
                "Yra atsakingi už Universiteto finansus ir išteklius",
                "Pataria Rektoriui mokslo ir studijų klausimais"
            ],
            "correctAnswer": 0
        },
        {
            "question": "Kas sudaro didįjį rektoratą?",
            "choices": [
                "Rektorius ir studentų atstovai",
                "Prorektoriai ir rektoriaus patarėjai",
                "Rektorius, VU KAP vadovai ir studentų atstovas"
            ],
            "correctAnswer": 2
        },
        {
            "question": "Kas sudaro Rektoriaus komandą?",
            "choices": [
                "Studentų atstovybės deleguoti atstovai ir visuomenės lyderiai",
                "Vicerektorius, prorektoriai ir Rektoriaus patarėjai",
                "KAP vadovai"
            ],
            "correctAnswer": 1
        },
        {
            "question": "Kas deleguoja studentų atstovus į įvairius VU darinius ir komisijas?",
            "choices": [
                "Rektorius",
                "VU KAP vadovai",
                "VU SA"
            ],
            "correctAnswer": 2
        }
    ]
}
